身邊有隻差仔，好撚串

佢老豆full gear打香港人

警務人員子女關注組

我記得好似係舊圖 如果無記錯